啱啱去左飲茶

發夢見到酒樓好多電視機播緊無線, 咁啱有部v20係度, 又咁啱部電話有紅外線remote function......

見到d癈老睇viu 套唔知咩rider睇到R晒頭好好笑

lg機重生機會？

不過依家啲機都已經冇晒紅外線啦

部LG G2 G5仲健在 可以拎出去開無雙

用咩app? 有部G2

內置架喎

flash 咗 aosp，所以冇咗內置app

華為有紅外線

QuickRemote

可以攞部Gpro2出去玩吓

[長期抗爭] 全港轉台 打擊酒樓茶記TVB壟斷

V20真係好好用